{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159956?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 K2펜션"
    },
    "text": "• このペンションは海水浴場から5分の距離に位置した宿泊施設です。 • 最大30人が収容できる客室があります。 • ペンション内にはカラオケもあります。 • 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 • 送迎サービスは提供しておりません。 • バーベキューを楽しみたい場合は、炭やグリルをご利用いただけます。 • 1-1客室と2-1客室は1部屋当たり20,000ウォンの費用が、1-2客室と2-2客室は1部屋当たり30,000ウォンの費用が追加されます。 • バーベキューは共用バーベキュー場で利用でき、現地で決済します。 • 幼児は7歳以上から10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 • インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 • 愛犬は8kg未満の小さいサイズの犬1匹まで無料で可能です。 • 入室可能な客室は全室です。 • 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 • ただし、状況によっては駐車場の利用ができない場合もあります。 • さらに、お知らせでは入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海水浴場から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは最大何人収容できますか？",
            "answer": "最大30人が収容できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "1-1客室と2-1客室は1部屋当たり20,000ウォンの費用が、1-2客室と2-2客室は1部屋当たり30,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは共用バーベキュー場で利用でき、現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は7歳以上から10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "愛犬は8kg未満の小さいサイズの犬1匹まで無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室に入ることができますか？",
            "answer": "入室可能な客室は全室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は制限されていますか？",
            "answer": "ただし、状況によっては駐車場の利用ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間についてお知らせください。",
            "answer": "お知らせでは入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 511
    }
}